一人一個對付蚊既方法

打個丁射埋落去

樓主做曬功課未